D 女仔唔該帶返個口罩

岩岩2點54分 鏡頭影住妳 妳都唔帶返個口罩帶住手套直行直過 想點 比人影曬啦 唉 ~